[PS4/SWITCH]?無夜國度 2 ，新月的新娘

有無人有玩新出個隻無夜國度2？
感覺如何？
PS4 有無中文？

未出中文
評價好似話差過上作
amazon同上作3星今次就2星半

係咪無雙咁玩？